下次捉到白衣人 有無計令佢爆大鑊

俾警察捉番去好快又放人
有無辦法chok到佢講邊個幕後黑手

樓主想私刑？

錫佢春袋

琴晚CCTVB播烏克蘭
有示威者拘捕黑警。

大大力錫

爛頭卒會有咩料爆到 淨係收order扑濕人

錄影住咁 開佢電話

佢的春袋可唔可以堅持39分鐘？

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

索帶索手腳，再索燈柱，除褲索過夜

不割蓆 不分化 不篤灰 不指揮

麥麥加推
[突發] 人人都可以做文宣

電話簿

水刑 最簡單

幕後黑手

印度人成日都會捉住社會上既敗類影裸照之後貼街坊

請善用不推文回覆

示眾